Домашнее задание к лекции 4.1 «Реляционные базы данных и SQL»

Базовое задание:
Необходимо выбрать все данные из таблицы books (если используется сервер Нетологии, 
то база данных global, если нет, то дамп базы данных находится в файле) 
и вывести их на странице в виде таблицы.

Для подключения к базе данных на сервере Нетологии, нужно использовать хост localhost, 
а имя пользователя и пароль совпадают с именем пользователя и паролем к FTP.

Расширенное задание:
Добавить возможность фильтровать данные по трем параметрам: ISBN, name, author. 
Для ввода данных для фильтрации следует использовать текстовые поля.
Фильтр должен работать по принципу поиска введенной подстроки в любом месте строки (как мы разбирали во время лекции).

Задание для самых отчаянных:
Фильтры должны суммироваться, т.е. если пользователь ввел фильтр по ISBN, который возвращает 3 записи, 
и при этом ввел фильтр по имени автора, который возвращает 2 записи, то в результате будут выведены записи, которые соответствуют фильтру по ISBN и по имени автора. 
При этом введенные значения фильтров должны сохраняться в полях для ввода после вывода страницы с результатами.

Пример, как все должно работать в «максимальной комплектации».

Рекомендую делать по порядку, от простого к сложному.

